poop：「我哋team唔係咁嘅人，你明架啦。」即係點？

有無人留意最後poop 嗰句：「我哋team唔係咁嘅人，你明架啦。」
1. 到底係乜team有問題？佢哋好似知d嘢咁

推卸責任姐,諗多左

!

但佢真係乜都唔駛要個記者check, 連豬咀都唔駛除

佢哋內部應該都幾分化

有冇動物傳心師?